企咗喺呢舊野幾個字 發覺啲廢老文盲率起碼9成

個個廢老行埋嚟睇咗幾秒扮識字 之後一野拍落去然後屌鬼
佢地係咪剩係識睇馬經

就算部機無壞個貼紙遮住左點睇

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！30號截止！
今次係針對中國！欠47000人